覺唔覺落街跑步落gym房做gym好on9

好似咩都show哂俾人睇咁
好似同人講係呀我係唔滿意自己身材呀咁點呀（喊）
就算跑步都唔係幾廿條友圍住個圈跑
真係好似傻仔（no offence）
要跑就三更半夜無人跑街跑山
做gym就唔講啦
真係唔慣生寶人面前郁身郁世

關你咩事？

你up乜春

樓主一定又瘦又毒 酸撚到

樓主平時喺屋企做shuttle run?

覺得你on9好多
咁都要上嚟搵存在感

唔覺

樓主未期語癌

跑步都唔可以光明正大跑
吸毒呀依家？

見解毒到

話鳩人傻仔都no offense
屌你老母生個低b仔出嚟(no offense)

死毒撚 做運動都介意人地目光
邊撚到有人留意你呀 你都冇咩存在感

係 正評樓主

啱 最好出街都喺半夜三更先出囉

樓主仲On9

樓主係智障嘅(sor,no offence)